不如去接種科興疫苗場地派器官捐贈卡

死咗有200萬收，器官又幫到其他人
win win雙贏

打得科興嗰班老嘢
平時錢都唔捐 點會捐器官
班友擺明prefer留全屍架啦

有科興病毒既器官你仲敢唔敢要

佢地死係因為熱氣、無食早餐、緊張、飲水唔夠、夜瞓，唔關科興事